打工仔放lunch可買飯盒漢堡到現場

各斯其職

有冇水，有d渴

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)